連隻狗都識唱.................

好可愛

依家一播即刻國定法

真係唱緊 仲以為佢鳩噏

push

聽到國歌，連動物都企起身

你喊緊 我無喊

堅唱

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
解散警隊
刻不容緩
721 唔見人
831打死人

Bobby係香港人呀HI